捉到落單黑社會真係唔好留手，和理非一定要入黎

首先交左比黑警都唔會控告佢，其次放走佢或綁起佢，佢下次拎刀斬撚死你或者你屋企人到時你就後悔莫及

啱呀，無碼要扭爆佢手腳關節等佢失去戰力

起碼

真係好話唔好聽，斬撚死你屋企人打後幾年你只會不斷責怪自己做乜當初放走d黑社會

但係一定要factcheck先

最驚係有人嗌其他人趕黎唔知咩事打左先

推

放生 後遺無窮 同埋 捉到打完 其他人記得影佢大頭 能力許可 知埋咩名方便起底 下次都有據可跟